Safari update咗之後上lihkg好lag

用緊macbook pro 2017
主要係用gesture 掃右去上一頁會lag

一樣

試過apple store既mbp都係咁